張伯倫加盟利記後終於拎到3分了

成班反張仲笑人黑氣石？

唔得

即刻補兩皮野買和先

失硬分了

想睇犯規果下片

雲加唔賣垃圾
出走既球員必定奪冠

識波既依家即刻訓身利記今年四冠王

又係後備入替，好地地轉咩會啊，張四

利咪撚害古天奴啦 年年同你爭前4啊
又無冠留咩人
又話要雪人一年 今場咪又係靠古天奴